西九龍法院裁判官林子勤被平調淫審處 曾斥警員使用不合比例武力、存心推搪及誇大供詞

西九龍法院裁判官林子勤被平調淫審處 曾斥警員使用不合比例武力、存心推搪及誇大供詞 駁回6.12非法集結律政司上訴及拒絕9.15聽障學生襲警案警員匿名令申請

在審理反修例示威相關案件中批評警方誇大供詞並不可信，而裁定案中被告襲警或阻差辦公等罪均罪名不成立的西九龍法院裁判官林子勤，將於11月2日起「平調」往淫褻物品審裁處工作，主要負責為事物及物品評定類別，以及裁定有關物品是否屬於淫褻或不雅。換言之，林官將調離刑事案件的審訊工作，短期內都不會處理示威案件。

巧羡慕

推